真勇士怒拍警車， 叫醒訓教警察

佢扎醒果下好正

勇者

推

笑死

高手

好撚柒呀死差佬

拍片條友 口音唔正 佩服佢既勇氣

真．屠龍

幾耐之前 咁勇？

勇過屠龍

5969

dllm

應該同佢講懷疑有警察係車昏迷左，所以拍車好d, 無咁易比狗咬

應該話驚佢暈左拍佢 佢更加無聲出

嚇到彈醒

戴緊口罩會幾耐之前呀?

好撚勇

淨係識身份證身份證，落車都唔夠膽

又偷金鍊又叫雞又蛇王
仲有幾多野未出

應該話驚佢死左拍醒佢嘛

驚佢打左科興長眠，幫助警員唔犯法下話？

藍屍：

你返工冇休息瞓覺時間㗎？

型到

反應好快

報警話有人暈左，白車到救護拍醒佢先攪笑

嗱 香港警察呢就

勇猛

屌真係要試下
盡下市民責任

Back定up

班狗就嚟申請埋轉黑玻璃

LOL

藍屍: 人地收三皮幾訓覺呀 好威威的

一拍醒佢個下 笑死

push

問路唔得呀

條差佬做咩唔塔條友告佢襲警同阻差辦工
基本手法黎架喎

俾啲掌聲佢先，冇我嘅事聽日繼續返工

有懶音啫

隻狗：>

驚閪咩 叫佢落車查都唔敢

請受細佬一拜

個差佬醒個下笑到我仆街

一早搞緊

懶音黎呀？

又賭馬又上咸網
一個月究竟要幾多單

on9少陣啦咁都要辯護

03年個時

呢個牙蛇真係廢
直接一句
「牙蛇做野唔洗你教」
咁咪得

「阿 sir , 我驚你落力得滯猝死喺警車度。」

要玩你使原因咩

要咬你點講咬你

拍門嗰個力度不錯

網絡軍師

過兩日應該會俾人告佢襲警

比人拍醒唔服氣? 定係你啲伙記嚟

今次保你唔到啦5969

屌D狗真係 叫佢落車查身分證都懶

勇者，不過過幾日就唔知俾人屈d乜拉返去

柒撚到

唔好打三條狗，直接打上救護總台，唔好比班狗知發生咩事

Btw...電話最好入定消防同救護總台電話，如果有咩事三條狗打唔通都可以直接搵消防救護幫手

消防直線 27232233
救護直線 27353355

真心好撚型

屌你老母笑死我

啲狗車有上鐵欄 唔會係舊片啦

->->->

做乜9 你係咪有病 講句都觸動到你G點

有聲

隻狗真定假，上網都查唔到5969
定係冒狗

聽落似新移民 懶音唔會懶得咁誇張?

勁撚到

冇咩 有啲好奇你果3個恥笑狗頭係咩意思姐

Pish

拿 香港差佬除咗黑暗醜惡之外 仲好撚懶㗎

應該影多陣先拍醒佢

笑到仆街 勇者

笑撚死

支持勇士 交稅養廢柴
一味靠惡 偷懶都唔道歉

你老母做雞d叫床聲都有口音啦

死黑狗屌你老母

應該係警嫂黎

當緊更偷懶咁抵死

好撚正

恥笑隻差佬唔得咩 有病就睇醫生啦你
真心on9 紅衛兵都未有你咁痴線

隻狗咁撚縮嘅，無撚理由
正常係開門落車就屈鳩你手
然後告你阻差辦公

puah

要搞你駛理由咩on99

仲以為猝死咗

隻狗完全處於下風， 笑撚死

垃圾都收兩皮野個月

應該影撚底佢訓著左，然後報狗call白車話有狗暈左

小學同學黎

心有事咁嚇法加打左科興就rip

一陣話你破壞公物同襲警

撚狗

警員編號5969 執勤期間瞓覺

如果係大陸人咁做我佩服佢有咩問題
黃衛兵真係痴撚線 認真我完全聽唔明佢講乜(第一句)
訓啦柒頭

邊忽有問題？
隻隻字聽得好清楚

得佢一條友 撚夠膽落車咩
平時對住後生仔起碼5對1先夠膽串串貢

咁耐都未有依張相

樓主pin

第一句講咁快又lur完全聽唔明

新出牌果批狗車已經用緊

啲藍曱甴又話人抹黑警察架啦

是勇者不用怕

唔好兜啦你，好柒

香港警察真係全世界最荀既工，執勤時有得訓教叫雞

試着說「公安」
不要說「警察」

問題人地唔係口音

勇士真係男神

做得垃圾車長人工唔止兩皮

勇士

都係驚狗賊縮縮死撚左係部狗車到咋，做好心仲咁撚惡

識玩，帶住黑超口罩瞓覺

真心而家咁做好撚勇
皇軍都敢挑機

查案諗緊野你拍9我？
塔你番去呀

做咩要加密

可唔可以整gif

識backup 既記得backup

大家留意反光鏡，拍片條友係警察

架車裝晒欄仲問幾時

咪害人啦亂咁9up隨時奶野
片主理直氣壯屌返佢訓教就最好

係四，aco 先三

你係咪唔多識香港話

終於知d死人黃衛兵有幾撚痴線 我邊撚隻字講過好撚支持隻警犬返工訓教呀 幾個圖案都可以FF 咁撚多 貼埋大字報呀笨柒 痴撚線 乜9都批鬥 未食藥呀?

個車狗長 真心夠撚膽 就咁訓覺

講落都係
新一代有啲人講野係咁架
有時懶音好勁

report左個page

（圖）岑敖暉無得放出黎，老婆笑得好開心

一定係啦
5969你今次上晒位啦
垃圾黑警仲想兜

佢第一句勁lur似足班大陸佬 真心聽唔明

點睇得出呀？
便衣？

56

等睇文字版本

笑撚死
發爛渣

勇武

你啲伙記

同事黎

勇

個警察算唔算白警？竟然唔即刻落車禁低佢話佢襲警再拉佢返去坐48個鐘？

啲港豬會咁諗

佢心急講得快啫

得佢一個撚會落車咩
而家班狗就係怕死先用狗車代替行咇

假假地有枝炮

多謝深黃車長🙏🏻
有種堅持叫5969
好人一生平安😭😭

好撚型
我自問無呢個膽職

手足型到仆街

報警話有人暈左ma

遲d就會拉佢
騷擾執法人員辦公

我聽唔出佢老母有口音幾碌鳩係佢口入面

下次咪撚訓啦

痴線，警察放生佢仲要玩
係咪未死過

勇撚到

腥港驚賊

好MK

齊齊入去backup片

學人扯開話題, 算吧啦你

笑撚到仆街

真。勇武

好撚型

咁快入黎spin?

大陸口音同懶音唔識分？

你拍嚟睇下

極醜惡：PC5969，夠鐘起身返工啦

真屠龍了 唔係再賣衫

笑到仆街

咪係 訓教都唔醒啲

睇咗幾次 嚇到彈起身

啲狗柒到要比MK撚

唔係啊
人地仲要OT訓覺賺錢
好攰嫁嘛

大蛇震怒未

廣州人同香港人講野不嬲似啦 我好少聽人講發老爛 另外 就算係班死人黃衛兵 淨係聽一次 都唔會完全明佢第一句講咩 我淨聽到你xx係度訓教架?

見到有人暈 緊要拍下
救人一命

戴住口罩發音係冇咁準

咁呢位師兄一開波又真係有少少疾疾地既，不過真係好正常試過挑狗機應該知個人係真係會緊張，可能講野都會震埋，因為隻狗想既話係可以搞到你好麻煩條片位師兄已經表現得好好

今時今日黎講真係好勇

兄弟們 1823

藍屍：好嬲好嬲

03年黑警係綠色衫 06定07年先換藍色

睇唔到，有冇backup

咁話自己係藍絲咪得，想幫警隊除去害群之馬

D狗淨係識凶人拎身份證
落車都唔敢

型爆
起身啦陷家拎

596狗：嚇撚死我咩

大贏咗個差佬 真係唔敢落車

下次試下唔好叫醒佢 直接幫佢call白車 報有人昏迷不醒

返工訓覺

俾我可能會Call白車嚟話發玩有警察暈咗喺車入面

好撚柒呀條狗比人周到正
重想叫人比身份證拿返炸沙

樓豬pin

但係司機位黑唔到㗎喎
你黑咗點揸車

係咁睇
笑死我

紙皮都得

推到pprb解畫

全民關心狗隻身體狀況

係咪身有屎唔敢落車

傻西咁

鎊鎊鎊

車入面訓覺有一氧化碳
容易會中毒

十月懷胎都要on duty 好有責任感

想玩佢條棍

#65曲啫

垃撚圾支那國香港黑警!

執埋包袱返屋企做小學雞童子軍啦

隻狗似未回魂
唔係實落車咬撚片主

Sleeping Dog

慣匪

最尾都好屈機
你同狗講野佢最鐘意就叫你過黎
而家用返佢果招反客為主叫返隻狗落車

有料

Sor，真係忍唔住笑😂😂😂

真 撚狗

拍片人係藍絲

作為良好市民

一定要去警察投訴科

前面係凶殘嘅狗
有少少緊張好正常啫

成條片整埋字幕變gif 既話就可以留芳百世 , 唔使驚原片比人刪

揸咗十幾年車連點拉人都唔識啦
打人就叻

情緒病死撚開啦

隻狗真心廢
笠撚晒水咁
應該死都堅持自己冇瞓
告鳩條友襲警丫嘛

已經放粒膠喺度，都咁多人睇唔明，睇嚟大家生活都好大壓力

未訓醒咋，訓醒即刻發癲

已經公然大街大行蛇王

請受我一拜

ching認真有料
請受小弟一拜

老細：喂，醒啦仆街
職員：->

有d呀sir 可能連返左幾日 攰 係架車抖下訓下人之常情 你lunch 食飽都會訓晏教啦 你地無性？

5969 你冇做錯

狗隻相關人士發現

有人行過啲曱甴都係咁樣彈一彈

應該話驚佢係車暈左
你知啦，年中唔少警察無啦啦暴斃

笑死但真心好勇！

佢咁嘅年紀應該都三四

驚醒的狗

得一條友炸。車都唔敢落腳都震埋啦

笑撚到我

蘋果記者打去pprb
個黑警有冇違反當席時睡覺

驚佢猝死姐

最衰佔中，搞到亞蛇唔夠瞓

5969 訓覺唔使市民教

咁撚鍾意批鬥死返支那啦 仆街黃衛兵 因為你班死仆街少少野都批鬥先搞到淺黃覺得你地痴撚線 有病睇醫生啦冚家隡

笑撚咗

阿sir訓覺唔駛你教

你哋無瞓錯

好撚勇 問心你自己夠唔夠膽做

Sir你老母呀sir

我會call 白車 有人暈左

傻仔

好波 作為老細嘅市民 一定要叫醒偷懶嘅員工

正評

點解唔夠膽，佢又唔會用國安拉你
最多拍窗時拍細力少少費時屈你刑毀
呢啲傻鳩散仔俾人照硬肺

咁識釣魚

拍片條友堅勇

警柒係專業人士返工唔訓得教？

正

PC 5969 你D PI呀SP呀環頭老頂準備好寫薯仔文未?

告鳩你襲警

仲有幾千蚊住千尺宿舍福利

睇下呢班垃圾

笑到仆街，叫佢落車又唔敢

psuh

留名下個月告襲警

保安當值瞓教都會警告處分
咁差佬當值瞓教又點計先

高層震怒未

唔夠膽落車

過幾日就可以上門拉
一貫做法

無懼黑狗

好撚有力

好撚正 真撚狗

祝三萬黑警百病纏身

好睇

條友識玩 應該學班狗咁玩 第一句一定係扮關心 見你無反應 係咪暈咗呀？之類 係就要爆窗救人乜乜乜 用呢啲冠冕堂皇嘅藉口玩

你講到你咁勇下次你拍片po連登 我認你做契哥

笑4

Push

依家班狗有咩做唔出
一陣好似 foodpanda 條友咁俾狗鳩拉就慘

咁撚細膽點做差佬呀？

拍唔醒要call白車，下下仇視人 幫你咋

拎住條片點屌佢都得掛佢邊敢咬

係車到訓左, 點知係咪一氧化碳中毒暈左

佢已經做得好好
上面仲要求啲咩

算好啦，無去旺角叫雞。

樂觀d睇 市民係怕條死差佬焗死左 係一種善意

鄧狗一日震怒幾多次

緊係要拍下架車啦 點知你訓左定死左？

彈起

柒到唔敢睇

嗱！香港差佬呢

唉，香港搞成咁唔大壓力就假喇

笑到肚痛

啲狗成日唔夠人講就叫人拎身份證

人唔笑警都吠

佢俾人拉左去照肺啦，黎緊調守炮房

而個掂

又話要抄抵身份證？得把口食屎啦死黑警
彈起身果下同隻狗冇分別

片主把聲小學雞咁

🤟落都唔夠膽落黎

呢個真係要推
pin 呢個

call 消防話有人係popo車疑似暈撚左

點解唔係救護車

中撚左槍咁

問心我真係唔夠膽，班仆街做乜都冇代價嘅， 照肺照完佢咪一樣照出糧

香港公安垃撚圾

救護員唔識爆門
唔call消防點開車門救人

咁撚好訓

5毛 hi

極醜惡接班人

揸得車都係無得扎等咬糧啦、又或者得罪人⋯今次
俾著我會話，我驚你昏迷，拍住片做過記錄，保障下自己⋯

遇著d癲狗真係會落車咬你

唔關壓力事關智力

除咗做雞鴨、暫時未諗到邊份係瞓住開工？

黑警驚到賴尿
忠誠垃圾

笑撚死, 再回多次POST先

狗隻編號5969

真心勁，真漢子！

放咩生? 笑左
你問下個黑警點解咁淆底?
淆底獸羅
公職人員食警告信啦

明明係你俾人啲懶音觸動你g點先 都可以俾你調返轉嚟話人有病 你就真係有病啦

一睇佢呢啲就知佢得把口

隻曱甴廢撚到落曱甴車都唔敢 垃圾曱甴

番工去叫雞都得，訓教好小事啫

影完再送俾警監會

蛇王比人周到 柒到喊

繼續推

型過呢度d得把口既鍵盤戰士連登仔

好彩唔係打完科興暈撚咗

唔撚係呀 柒撚到連車都唔撚敢落

咁既年紀起唔起到頭呀

好！做得極好！

關我撚事

柒頭

一早block 9 咗條撚樣

勇士........
如果上年或前年應該成班圍埋黎扑頭。。

真撚狗 笑到氣嘆死賤警

唔好咁，你冇過去確認/拍下門，一陣間告到你浪費資源，一定有紀錄。

蛇王基本
係街見狗車
成日都見到係度㩒機
有時係特登call勁多人
一半係車㩒機，一半做野
交換咁做

Like 錯 sor
唔洗比較
各有各勇

佢得1條友姐,格離坐多個就唔係咁講

大sir到呀

食飯時間唔得？

因住咬返你襲狗轉頭，大聲嚇親佢

縮返去波台啦

屌你老母臭閪死差佬

有冇搞撚錯 返工訓教
垃撚圾

阿蛇做嘢唔洗你教

backup

美中不足係扎醒嗰下無走火

唔敢落車，身有屎

以日計啦

梁國雄議員

高層震怒

係呢隻既原型

你條on9仔 含撚啦

紮一紮醒果下真係好正好柒
睇咗幾次
簡直回味無窮

屌！！！

做嘢
訓覺

喂喂喂，係咪死撚咗呀？

渣車嗰啲真係渣車，好撚多警務都已經唔撚識做

低級狗有撚人保

型到爆

次次有人屌狗都會有6個負評
睇嚟連登有6隻固定狗隻駐守

兩個都on9

但成個觀感好好笑

林雪

真心拍片嗰個贏晒

呀蛇應該堅瞓着咗

普通市民架車黑玻璃已經比人告左捉去驗車

班狗真係無法無天

叫人攞身分證嗰吓完全見證到香港警察有幾仆街

隻狗比人撚到啞咗

我唔係訓教，我係維持緊治安，阻止自己去犯法

做得非常好

又一隻狗仔唔送拉

撚狗撚到

扎醒果下，係精神既

香港警甴

柒左就認啦

我覺得臨尾叫佢落車果下先型，條on9警犬竟然唔敢落

夠鐘起身屌屎眼呀

勇！！

我覺得唔止
仲有堅係未瞓醒

巴打搞基嗎 請你嫁俾我

落車都唔敢無人會保老散，依家上有壓力俾班垃圾，市民有市民憎佢哋

落車都唔敢，正一垃圾

駁唔刀

sleeping dog

諗起林雪

無訓，諗緊野

有無number?
寄返去警察投訴課

去埋各大電視台
局佢出黎交代

條友都唔未訓淨係識話你做咩野

做得好

黑警死全家

死黑警返工蛇王

前年班狗喝9 人落車

而家？

打咗科興？搞到個人昏睡？

唔會
你報有人喺車入面不省人事
唔需要報警車

阿sir訓覺唔洗你教！

老散同班速龍啊綠曱甴嗰啲真係爭好遠，嗰班全部操到明顯黨衛軍，依家依啲pc仔全部睇落都垃圾咁，唔知嗰班黨衛軍平時係咪全職操嘢

撚狗典範

post繼續推

訓教都唔俾
隻香港公安俾人撚到成隻狗咁

手足黎

點解冇產假放

好正

佢似係司機要睇住架車
落咗車 俾人衝上去搶車咪大撚鑊
但係就算睇車等狗 都咪撚瞓呀

呢班垃圾邊有資格做龍？
蟲就有份

你講乜鳩識唔識字?

5969啊

抄牌拍人就多
咁樣俾人拍，真係笑L死人

柒撚到甩轆

你笑人哋鄉音 但人哋係懶音 俾人笑你柒就屌人黃衞兵

喂 垃圾狗仔 想spin都spin好小小 柒撚到你咁都係第一次見

又推下

有幾能勇呀

佢驚你搞大多d啦下話

咁嘅筍工邊度搵？OT 行行企企，番工大無私樣瞌眼瞓，間唔中合法拉人入後巷，當人沙包咁拳打腳踢......

仲想喺度攞返揸沙

仗義每多屠狗輩

屌佢老味，保安員瞓覺就犯法，差佬就冇錯？

秒

呢隻好明顯係鬼，想人送頭
如果唔係鬼，個警察點會唔落黎做野？
大家千析唔好有樣學樣
一定會俾人玩殘，受害既只係自己
而家咁既時勢，真係唔好搞咁多野
你地都知國安法幾咁惡架啦
香港一早已經無抗爭既空間
大家都係快啲移民
你到而家都仲唔移民
因為你地連移民既勇氣都無

鬼PO
拉

真係多真心on9

上連登 勿認真

好撚犀利勇者

啲香港警豬留係世上有咩貢獻？

同 唔好搞我後面 有異曲同工之妙

老細拍醒員工有咩問題

驚: 調查後發現該名驚員抱病番工
食藥後不敵疲勞所以訓著左
己糞斥然而對該精神表示尊敬

拿，香港差佬呢就……

係其它國家做呢件事 係幾咁正常
但係香港大家都會覺得勇武
就睇得出而家香港幾悲哀 警權有幾撚大

其實可能被人告襲警
玩時玩唔好拍低證據

勇者，欣賞你

阻差扮工

有幾搞笑？要救護接call撲空？
小學都教唔好濫用救護服務，你未畢業？

Hi

有名你叫社會寄生蟲

：死差佬訓咩覺
：做咩拍架車

佢驚落黎比人打咋

比人捉到訓教即刻無工開架

已經瞓斥咗

仲有擅離職守(4人) 舊年八月~!

仲有派對房間搞手~!

方表示，隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。 (唔知要貼呢段野幾多次....)

嚇親黑警弱小心靈，一陣又告人襲警